垃圾3就完約，想轉台

請出招sales們！

我本身用3，你話現有客戶不適用，其實可以唔使覆我。thx!

已轉smartone, 多謝支持

此post已完